美商會罕有批港府 指不續發簽證事件影響香港經濟地位

繼英國外交部、美國駐港總領事館、歐盟也批評港府拒絕向任職《金融時報》、外國記者會副主席馬凱續發簽證，在今日下午，連美國商會也罕有出發聲明回應事件，直指這些事件不能每次出現，便以「個別事件」為由打發了事：「香港理應向國際商界說明，在香港這個世界級城市，言論自由、通訊自由仍是穩固，以讓商界考慮香港作為一個重要的中心。」

美商會主席Tara Joseph在新聞稿稱，港府拒絕向馬凱續發工作簽證，是向外界發出一個令人憂慮的信息：「沒有新聞自由，資本市場不能有效運作，商業和貿易也不能可靠地進行。」

聲明續指，任何壓制新自由的舉動，均會破壞香港作為龍頭的金融和貿易中心的競爭力。

聲明提到，今次事件惹起國際商界的圈子注意，因為香港一直以來也是開放給記者和編輯的開放社會，多間大型國際傳媒也因為香港有其法治、聯繫性和言論自由，以香港作為總部。

聲明特別指出，美商會是個非法治、無黨派的組織，在國際商貿圈子中擁有龐大會員的基礎：「我們的核心使命是促進港美之間的貿易，與及提升香港作為國際金融中心的地位。」

聲明指出，新聞自由、國際傳媒和本地傳媒是香港賴以成功的核心部分：「我們也是支持自由貿易、市場開放、有道德和負責任的商業行為，更重要的是，我們也是支持具透明度和資訊流通的核心價值。」

繼續風起了

奶共奶得咁開心

再喺落去，香港關係法好快就會俾人拿出嚟玩

香港自己玩死自己

終於講到香港地位問題

《香港政策法》準備玩完啦

林鄭萬國宣戰, 條八婆累死全香港

奶共惹的禍

咱們是不會屈服洋鬼子的淫威

美商識趣就搜集多d料畀侵 做彈藥
棄暗投明 一齊反支

八婆林鄭唔明, 香港地位實際係世界承認先會有

而唔係支那說了算

人類文明世界, 領導者就係美國

係人類世界, 只有白痴先會挑美帝

上海終於超越香港

呢一刻最開心一定係689

聽日唔知又跌幾多點

全香港人都開心

要靠鬼佬捍衛核心價值🤦🏻‍♂️
政府全部賣港

美國商會又係外國勢力

你咪又係要賣美國肥牛iPhone過黎

垃圾洋鬼子
有种就打过來

美帝快d黎啦
我願意為你帶一輩子的路

今次堅似收唔到科
香港

美商會點解話自己係「非法治」團體

林鄭準備出「陰門陣」

咪幾好，死係個港女手上

原來共匪同果1200個權貴先係真焦土撚

原來林鄭想做下一個慈禧

1200個權貴 99.99% 拿住外國國藉及居留權

50國聯軍分屍香港, 佢地都未撚驚過

萬國宣戰詔書

non statutory掛

非法定

你可以取消人地 人地一樣可以

又邀功邀出鑊了

支那想用香港呢個殻作威作福，但d內臟就紅卜卜，搞到個殻都紅鳩埋，撚搵到食咩。溫水煮蛙本來好work 但依加玩油炸，仲要扔隻未索乾水既青蛙落油，咪彈到其他人咯。

死仆街777害死香港

你當人地戇鳩咩
外國國籍都會收返

最服十世兵役
做500年美國殖民地
先報到恩

望住班不問世事，不斷繁殖既港豬攬炒都係開心既

歐盟: 特衰護照會全面退場

特衰護照變廢紙

收返事少,

當叛國罪拉去坐監

有無人覺得班有錢佬都係係到買大細
搏歐美唔會好似支那咁無賴 唔會玩註銷護照呢一招

知唔知保安局局長比卡超可以將美國商會斷性為「非法組織」

叫愛字頭大叫除消埋班商會visa

侵侵會做唔出?

食住大灣區鯇魚魚生炒鑊金

又要金融地位又要冇新聞自由呢個世界有冇咁着數

買大細？

李嘉誠撤資呀, 買大細？

起底組係咪應該要做D野向美國領事報寸呢

如果真係搞關係法

個時投票比林鄭做特首班政商界咪揼春？

人哋連港共政府典型回應都截埋，問你死未

香港又贏

冇得講 係香港做生意同俾共產黨揸春袋冇分別

無經濟地位喇

班有錢佬永遠有錢賺都唔得
一定要有幾盡出賣到香港幾盡
依家渣都無賺條春

就算習總將林鄭、張建宗、李家超既人頭獻比TRUMP

都應該平息唔到美帝既憤怒

香港經濟High high high

美國撤資既話,

其實真係會仆街的

柒柒柒：你大我呀

我驚你支那領導D 仔女死先
會第一個投降俾美帝

伊朗高官仔女軟禁 凍結美國資產有辦你睇
睇黎不遠了
等睇取消香港關係法

林鄭！過嚟同我揼春！

美商會都出聲証明佢地都真係睇到有唔妥......
佢地一直都只係關注點搵錢.....

外資黎香港都係打入大陸市場，冷戰開打，邊個仲敢黎香港投資大陸

如何以「不評論個別事件」，嚟毀滅一個城市？

立即制裁香港

除左誠誠 重有幾多個有錢佬d生意真係轉移晒離開香港同支那先

吸左廿年中國毒，中美又打冷戰，佢哋已經揾唔到咩錢，踩多兩腳賺埋沽空啲錢走佬好過

港共仲發緊夢以為賺咁多錢全靠支那

美商會現主席Tara Joseph 做左15年Reuters記者，兩次擔任FCC主席。

全部賤到仆街

補充：昨日Tara仍堅持美商會不會評論

原文:AmCham is a non-political and non-partisan organization with a large membership from the international business community

non-political 正常都會做 「非政治性」

焦土派比人搶曬d招式

其實誠哥走個刻我地呢啲巿民仔最多兩年走要走
誠哥都提埋你差過沙士都仲唔醒水怪邊個

奶媽好波

等睇777 扮傻咩都唔知

翻譯狗

直指這些事件不能每次出現，便以「個別事件」為由打發了事

終於聽到有人肯講人話

港共今次正宗醒唔切

佢似係真傻, 唔係扮

正常心智都唔會自己豆腐潤咁細去挑世界NO.1

點會要我地報串
係咪咁睇小各國嘅情報機構

仲未計制裁名單.

要是它們也被列入制裁名單, 基本上玩完.

好像現在全球沒任何地區完全不靠美元體系, 但又可以自成一個世界的獨立經濟體系?

港府就係想香港無經濟地位

留名睇777淆底又話批

點解美國唔直接取消中國及香港官員的外國國藉及居留權?

好打得，拍拍拍!

擦鞋擦過龍 做多咗啦

焦土派做到嘢

香港係要徹底死亡一次，先可以有轉機

讀書成績永遠no.1嘅女班長點會諗到咁多野
落足力舐中共鞋底就當係「做好呢份工」

9成報紙佬打錯

犯中華者 雖遠必誅

取消哂佢地d戶籍先會驚

之後話係個別事件唔評論！

唔好縮呀特首
要奶就奶得撤低啲 一於宣布埋美國商會係非法社團

投資緊樓個友咪知驚囉

金融中心繼續讓埋比新加坡就得，我地有大灣區打飛機就夠

打巢啲賣港賊就啱

歐洲都做唔到

美國佬帶頭吹雞叫班外資一齊走

日本要拎返簽證班友都已經足夠收皮

強烈抗議外國勢力干涉香港內政

美國：你地啲資產好似有問題，凍結查下先

風繼續吹

太遲喇
已經驚動晒大粒佬
歐盟都出聲點彈弓手

美國亮劍

陳智思快啲出黎遣責歐盟、美國領事同美國總商會啦

等睇制裁香港

做非洲五千億生意

人地話唔洗同班垃圾交代呀
我大中華帝國內政

效果仲勁過佔中

大陸就係想香港喺國際冇晒地位
乖乖地做"內地其中一個城市"

On9政府係咪想搞死香港之後等贏國接管香港？
點會做啲咁撚智障嘅行為

干涉中國內政

未走曬資wor

一齊攬炒啦

原文non-political 指「非政治」

班高官全部外國國藉
理撚得我地死

愛國義和團幾時出手殺白皮豬

你唔好高估呢班高官智商
佢地真係咁撚智障
林鄭連八達通都唔識嘟 山竹颱風又叫錯做天竹

要玩 即刻玩 快D玩

真焦土

係香港班狗官。

幾時會諗一諗個關係法？

sorry, 港府認為粵語比新聞自由更會損害香港競爭力

除咗誠誠仲有幾多個有錢佬咁有錢先？

白宮網聯署投訴，要tump回應

林鄭冚家都係英國人，有咩事拍吓籮柚走人等你地共享支那人繁榮

誠誠醒在習種未上位就撤資
其他地產商仲柒下柒下咁奶鞋底

係邊個決定唔比簽證架
可唔可以叫佢出黎認左佢

傳令落去，小宗子，小波子，我要同英美宣戰

「喳」

叛國罪，解決

正苦遲啲正式回應會唔會出黎話考慮左一籃子因素？

香港人要繼續煲大依件事佢
平時煲d本土事務 國際wfc

要考慮一男子因素
而該男子目前身處北京
外號為：維妮

就快連班愛國有錢佬都一齊屌政府

請香港商會同政府發聲明指唔關佢地事!唔鍾意可以唔黎香港做生意!!!!!

香港政府用返民族黨個招囉
話amcham係非法社團，要取締佢地
即時趕佢出境

叫林鄭講兩句啦

留名等英文高手

不如以暴易暴
cut鳩哂啲高官仔女啲VISA，到時有戲睇了

唔會，5毛愛國撚冇包袱 唔係退休就綜援， 繼續吹奏。

梗係取消經貿辦啲官嘅簽證仲好...... 同驅逐領事有得揮

我指香港班生意佬

取消特區護照

呢個唔知喇 （利申：資產已轉移）

淋病仆街死

cut 去美國商業visa d 商家即刻佔中

贊成 ，好彩衰衰地都有本垃圾bno

BNO不知幾好用

取消香港關係法，凍結港共高官美國資產，取消所有高官親屬美國簽証

侵侵

啲廢老唔係咁諗嫁，我叫我老母續，佢話無用，我話遲啲你後悔唔好怪人 ，講就同你講咗，你唔做我都無辦法

你覺得林鄭唔明？
佢做幾年搵夠錢返外國啦
你就真係唔明喇

前晚人地副總統先屌完中國，第二日就唔批簽證比fcc副主席，到底邊條柒頭做決定

係就快啦

取消香港政策法la

出國見到個中國牌都唔開胃

日日威嚇香港被邊緣化，原來正是始作俑者

On9
呢個世界邊個莊邊個閒都未分清
擦鞋擦到著火燒後欄

林鄭捕捉時機真係一流

奸商狗官 仲有廢中廢老同班3X-5X岩岩新黎既移民

土共：唔發簽證唔使解釋
外資：外資撤資唔使解釋

d人成日話取消關係法
但我睇極都唔明
有冇人可以簡單再解釋下會有咩事發生或者有咩影響

中共:淋病做到野

誠哥最贏

Carrie 又匿起屋企 等風聲過

侵侵幾時先搞d 官, 要佢地中外兩邊裏外不是人, 要佢地愈想食兩家茶禮下場就愈慘

美國帶頭當香港同深圳一樣

今次點算好呢

簡單咁講
美國封殺中國
唔會同時封殺香港
因為有香港關係法

但如果中國過份干擾甚至出手
就可能會動搖到呢個關係法
因為美國會覺得香港已經俾中國完全控制

外國高調批評和干預港府事務

政府表示遺憾

而有關未能續簽此事

絕對依照海關部門規例，所以不會加以評論

並且再次重申本决定並不會影響資本市場運作

各界亦不應加以揣測

本港絕對會遵守國際自由貿易和市場開放的 有關準則

呢個應該會係黎緊政府既答覆( 純粹本人猜測)

咁個關係法係邊個定同幾時定
點解冇啦啦有條關係法
即係關係法係分返香港同大陸係唔同

自己google 啦
97前簽落

我唔明點解要取消
可能我蠢
唔明就唔明
想了解但都比人潑冷水

香港玩完 真焦土

焦土囉戇鳩
利申唔贊成焦土因為覺得香港人軟弱到冇能力行返出黎

焦土派大獲全勝

你自己淨係係到伸手
仲要 咁既閪樣 真係老馮
你繼續做港豬啦

殘廢之後做物理治療囉

香港左膠最叻就係講「生命鬥士」

如果由陳浩天叫權貴高官睇路
唔知佢地會點
撚到佢地一棟都無

原來777係焦土派

怕你有牙？打倒洋鬼子，超英趕美

無美國照住 邊有人同香港做生意
靠終國就送定個鐘比淋病都得

你估中左
真係咁答

焦土派開頭以為係火災level焦土
焦完可以鳳凰重生
點之係核爆級焦土 , 身都冇得翻
冇美帝睇撚住 . 你香港算係d咩？
係咁撚勁就唔好掛美金 , 掛英磅啦

金翅仆街了

應該要埋羅康瑞同鄭裕彤鄭家純個頭

其實共產黨自己知再呃唔到班鬼佬
不如直接搞冧香港攞埋筆尾水算
香港人自求多褔吧啦

風起了，丞相

啱呀
講真，香港太耐無仆街
開始不知天高地厚

等香港經濟同世界地位跌到痴線
啲高官有錢人先知驚
不過無用啦，到時雞飛狗走
淨返啲無能力移民嘅

777冇理由諗唔到咁大鑊！

除非佢係港獨之母喇，加速香港獨立！

一制裁香港，樓市、股市大跌，失業率即時火箭速上升，金融市場玩完，全民上街爭取獨立！ 好戲連場囉。

政府就係想外資撤 全力比中國揸春袋

冇所謂啦,一齊死囉

到時大陸睇嘅只係香港個筆錢
春袋都唔揸啦
直接殺雞取卵

呢位巴打係咪做開大廚

侵 :生要見人 , 死要見屍
起返條屍出黎俾我鞭

叻個班都準備好晒
唔叻個班而家走唔到啦
大家都關閘
咁你可能覺得走到好好彩
不過人地可以收你綠卡
最後番番個殘左既香港

因為成日講香港係中國一部分

FCC事件追翻個源頭咩又係西環689搞出黎
要問責點都要預埋佢一份先o岩

岩啦 689港獨之父
777 港獨之母

解釋貼地d姐

累死埋支共 無得經香港偷外國野了 林鄭唔知會唔會俾人召回京屌屎眼呢

玩大左

懷疑林鄭簡直係反共第一人，玩焦土政策玩得咁出色

今次我贊成建制自己玩焦土🤤

不嬲都玩緊白色恐怖控制言論自由,壓逼本土同獨派生存空間
只不過之前剩係針對香港市民,特別係學生
見無咩後果咪繼續用同一招玩
點知今次踢到鐵板

點撚睇都係支共有份落order啦
支共推777出黎食死貓
777抵死，但支共一樣都要吊囉

leave hk, go sg

如果真係焦土
香港要參考嘅就係新加玻

有人話一男子識玩， 唔會言聽計從
但係777 淨係識聽聽話話

特區政府仲有絕招嘅
就係林太加入#metoo 運動
三十幾年畀鬼佬
用女權反咬美國🇺🇸

PS: 之前我反對焦土派， 不過今次政府自己挑起非常之贊成

取消 特衰 日本 free visa ，可以預期班中產港豬會有大量人士支持獨立
歐美唔俾student visa 中產仔女
到獨立先要人有人， 要錢有錢

所有野cut 剩BNO就好玩

咁係因為bno唔到港共話事姐

而家最怕歐美唔禁住黎砌
香港政府最叻就係做錯野唔提唔講, 搏你過一排乜都唔記得
今次唔可以再比佢得呈
再唔正面回應一定要升級

琴日邊個撚屌議員定局長話唔會話？

777政府係香港歷來民望最低嘅組合，山竹單嘢討好商界利益放棄民心，到呢單討好上面放棄商界利益。民心冇政治智慧冇乜柒都冇，食花生睇佢點收科

我估政府會拖一排
隔一排就話重新審視過後批返個簽證

侵侵：我已經忍夠啲要我等嘅人

要一步一步黎煲大件事先 一黎就出大技會變到好似係美國大蝦細咁

支那狗點會怕美帝咩撚野商會

支那開打貿易戰又亮劍，仲唔贏

我係777就快撚d
打電話叫班細既唔好玩野

美商會同歐盟係咪即係支持非法組織，特區政府可唔可以告佢

抵撚死喇 邊個叫佢請個垃圾陳浩天黎散播港獨言論

( Show Blocked User - 搞乜啊朱茜 )

On Lun 9

屌你老味 關你美商會撚事呀 g持香港政府遺責呢班搞事份子

擔心林鄭？佢而家不知瞓得幾安落

支持港共玩大佢
睇下班愛國人士會點
聲正乜都冇攬炒有乜所謂

立法會既焦土，燒到自己，但燒唔到權貴。

取消關係法，先係真正焦土

攬抄唔緊要呀，最緊要俾班廢老知自己信錯人

成個世界咁大
係要刷個毒撚鞋
係香港先會咁做